點解咁多人係外國讀完書返黎做廢青？

外國拎哂沙紙番黎，好叻架！
之後唔返工，工又唔搵
日日屋企對住之前外國生活係度打飛機
跟住又番以前中學係度景仰世人
其實自己就日日做緊廢青！

有家底唔憂米囉 完

人地有錢做廢青 咁你有冇啊